讀書時無時無刻都想自殺

讀嘅野好似無從入手咁，讀整都唔知做咩。成日feel自己grad唔到，覺得自己呢世都handle唔到。

次次想自殺，但係都唔夠膽。始終有屋企人朋友女朋友

咁軟弱

讀邊科阿

咩科

行行出狀元,其實有好多出路

讀u?邊科，yr幾

返過一次飲食業 運輸業 物流業
你就知讀書係幾咁美好

樓上咁多留言我唔遂個覆。

小弟外國讀緊哂銀時，yr2仲有年半收工。
yr1都冇咩野，yr2就開始仆街。我讀緊maths/chem,科maths analysis都唔知教咩就出assignment,一份仲要7.5%,chem lab report都唔係最大問題，係data成日同人地差好遠，好驚炒lab.

我都明做野好辛苦，我做個一陣工廠。但係做野比人屌多幾次就識，讀書有時可以讀極都唔識，特別係maths.

相信樓主依家應該好大壓力，有冇試過同身邊嘅人傾下呀？同人傾下會開心啲架
樓主加油呀!

讀maths? 傻的嗎 利申曾經唸過maj maths 但爛grade 到放棄左

minor 啫，讀完呢個sem就可以完左個minor

之前揀yr 2 multivariable calculus 都冇爛grade先揀做minor